---
aid: 9025
zid: 85259
title: "海军的热气球的代用品"
author: qarc
date: 2012-12-08 08:53:55+07:00
lastmod: 2012-12-08 11:07:00+07:00
---

qarc 于 2012-12-8 08:53:55 发表了：

海军迟迟不上马热气球，那弄一款载人风筝没问题吧？虽然比热气球简陋了点但是还是能起到相同的效果的

---

如水般飞舞 于 2012-12-8 09:14:06 发表了：

谁去试飞

---

qarc 于 2012-12-8 09:51:35 发表了：

等到载人实验的时候可以让归化民来~早期进行过高塔适应性训练就成了

---

巴纳扎尔 于 2012-12-8 11:07:27 发表了：

严厉打击各种水帖、近似水帖的一句话/伪一句话帖子等无意义主题。自 2012 年 9 月 21 日 01：00 起，凡再有上述类型帖子出现，第一次给予警告和锁帖处理，第二次禁言一天，第三次禁言三天，第四次禁言一周，如是类推，直至永封。

http://bbs.cctvdream.com.cn/foru ... &amp;extra=page%3D1

---
